(統計下) 問一問你自己一個問題: 你究竟對抗爭係點睇

如題: 如果政府依家話重推送中條例
而網上有號召抗爭 你會唔會放低所有野即刻出嚟抗爭

正評: 出
負評: 唔出啦 / 睇下有冇人出先啦
唔通出嚟送頭咩

而正評嘅你覺得自己有咩本錢或者原因會出嚟
都可以留言下

**樓主係失敗撚 pr 五毛 分化撚
想水人出嚟抗爭啊
自推
小弟尋晚打嘅

推